穿黃色雨摟免費抱抱行動！

幾年前有人搞過希望舒緩社會市民嘅壓力，我好希望7/1有一班人帶頭搞下佢。

一來可以大家互相鼓勵釋放正能量。

二來可以鼓勵下啲年輕人唔好咁諗唔開。

如果自動走過來抱果啲應該心靈已經好壓抑冇地方去釋放。

唔知各位覺得可唔可行?

唔敢出黎柒

on99

你係大波靚女先再決定啦

抱你老母咩
做埋哂啲on9野
之前又係有單on9野訓太古廣場
唔好做臭個朵啦屌你老母

Free kiss啦

free fuck ok?

開埋帳篷啦，一篷一女，比大家解壓下

咪撚攞梁烈士symbolic既野出黎消費

唔好搞d 左膠野la

剩係抱女人

Free hug 就free hug ，唔駛黃褸既

人地freefall 你玩乜野free hug

好心就唔好膠化場運動

Free 才查 ok?

樓主由愛丁堡裸跑到政總會激勵士氣多啲
建議樓主今日做